<反對泰> 梁君彥：相信議會仍會有不同政治理念的人士

梁君彥相信議會仍會有不同政治理念人士

立法會主席梁君彥對人大通過相關決定，表示尊重和支持，希望人大常委會完成相關修訂工作後，特區行政機關盡快將本地立法的草案提交立法會審議，使相關選舉在未來12個月能有序舉行，並做好解說工作。
他相信理順憲制秩序後，議會仍會有不同政治理念的人士或政黨，繼續反映香港的整體利益，履行監察政府的憲制職能，為香港市民謀求福祉。

個制度改到甩皮甩骨仲話「監察政府」
真係當人傻

當然可以揀
有吞精
有中出
有屌屎忽
有顏射

但冇得揀唔唔屌

紫荊黨，民賤聯，工賊會

黑 紅 深藍 淺藍 偽黃

為香港市民謀求福祉。

無左反對派呢半年你地做過乜？

乜柒都俾晒行會做
連郁下條599加下規舉減下規舉都唔做

鄭松派？